想問下重會唔會有手足要酒精搓手液

如題，如果有可以邊度俾佢哋